如果冇風魔小志郎，會唔會有足球小張個小志強

有冇？

考唔考慮進步空間